88lu

對唔住 唔好離開我

做咩事分手 都係嘈下交 平時都會既 但係今次佢好認真 仲話淡曬

對唔住都無啦

對唔住吖 最多我做錯啲乜野 我改吖